香港愛情故事 - 聖誕節

男：你聖誕有冇人約呀？
女：無呀，等緊人約囉。
男：咁就好喇
女：咁你想帶我去邊？
男：唔係呀，我睇吓係咪得我一個無人約。原來你都無人約，咁我都無咁慘。拜拜。